有冇人記得呢首歌好有賀年歌FEEL,廖偉雄 胡大為主唱

我還可以真嗎 ? ( 廖偉雄 胡大為 主唱 1990年 )
新年成日都想聽番呢首歌. 好正.